[西北撚入］有冇人記得西鐵線啱啱通車嘅時候成日壞車

西鐵啱啱通個幾年，基本上每次行雷閃電都會訊號故障
因為西鐵本身起得高，多架空路段同電纜，所以個天嘅環境對佢好大影響
我就諗，以前有冇啲仆街人為整停過西鐵呢？
有喎！！！

西鐵線昨晚故障一度停駛 港鐵懷疑有人放孔明燈惹禍 hk01-20180925

所以千祈唔好亂放孔明燈上天
一陣唔覺意停半個鐘就成班人喺西鐵站屌哂鬼

Up